---
title: こうしす！共通クレジット
layout: page
---

# こうしす！共通クレジット

本ページでは、こうしす！各作品に共通する主な素材のクレジットを掲載します。

## ライセンス

特記のない限り、以下の著作物利用許諾により利用が許諾されています。

* CC-BY 2.1 JP
<http://creativecommons.org/licenses/by/2.1/jp/>

* CC-BY 4.0
<http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/>

![CC-BY]({{ site.baseurl }}/img/cc-by.png)

ただし、作品によってライセンスが異なる場合がございます。各作品のライセンスをご確認ください。


## キャラクター関連

こうしす！のキャラクターに関係するクレジットです。


### キャラクターデザイン
* るみあ
* 夏野未来
* なめたけ
* リンゲリエ
* 乃樹坂くしお
* 如月ほのか
* 安坂　悠
* 武本譲治
* ０たか
* okok3


### キャラクター原案
* Butameron
* 絢嶺るり

### 制服デザイン
* 麦の人

### ロゴデザイン
* 井二かける
* 夏野未来


## 背景3D関連

こうしす！の背景3D素材に関係するクレジットです。

* クニキチ
* RootGentle
* くまのぐり
* Sota＠./make
* sacorama
* PiT
* 小澤 佑太
